番新長工 要放無薪日 月番14日

大家好
我12月開始番一份office長工
（第一次番呢類工）
簽了一年約 試用期3個月 月薪12k
連續番咗頭4日後
就要我下星期開始彈性上班
本身番星期一至星期六上午 即5日半
而家變成番星期一三五
放無薪假 要簽名同意
其他部門嘅同事都要咁
我都簽咗 好後悔
唔知今個月會出幾多糧

而家變到啲工作有時要係假日完成
番工時間做唔切 大壓力
加班無補水 好多同事都要加班
準時放工變得唔正常

我可以離職嗎 會被當毁約嗎
應該今個月出糧前提 定出糧後先同hr講
請各位大佬指點下 感謝🙏🏻

試用期唔係可以即走咩？入職個陣應該會同你講/你主動問

我無問到啊..
屋企人話一日通知就走得

通常試用期一個月內走免通知
三個月內走要7日通知
但都係睇番合約最隱陣

直接打去人事部問
錄低佢講嘅嘢

條件唔合理就拎住份合約同錄音去勞工處確認

睇番份合約係1個月內1日通知
2個月內7日通知

想知道直接話唔做就得
定係要打封信
佢安排咗野比我做 好怕話走比佢鬧

一個月都未夠
佢係咪會出番糧比我

正常會比番個四日糧你

屌你都諗住即走 驚閪咩 都唔會落cv 啦

建議你send封email比你上司
冇咁尷尬得黎又formal d
唔會鬧你既 公司做左咁多年野呢d小事姐

擔心噤多都無用
總之你覺得有咩唔合埋就拎齊証據去勞工處

怕鬧？
你都唔做啦怕咩呀，
生出黎比佢鬧嫁？
又係果啲咩無責任心，安排好哂又唔做果啲on9說話？
你話唔做果一刻，直頭可以指住佢個頭，屌佢老母忝呀！
都無關係仲鬧我？話教我做人，你番去教自己個仔啦

仲有係好既我賴死唔走忝呀，閪公司，仲想鬧人，
比說話後生聽，慳啲啦

Letter of Resignation

Boss, I resigned.

Regards,
XYZ

之後一三五我都番咗兩星期

謝謝你

得12k仲要no pay 咁on9
咁聽法都知間公司好西
返part time都冇咁嬲

唔做就唔洗驚佢啦，鬼叫間公司西咩

係 仲要no pay咁多日

就係唔知做唔做 家人想我做

咩工，咩公司 12k

唔走得咖 會比人告 唔好博呀 同埋人地公司會blacklist你 之後唔洗再做果行

冇糧出都做? 係咪唔洗你俾家用呀？

On9走都驚比人鬧
咁幫佢打一世工啦

閪工